九龍塘站墮軌17歲女為跆拳道港隊成員

凌晨零時許，一名17歲女子於港鐵九龍塘站往大圍方向月台墮軌，雙腳被輾斷。據了解，墮軌少女為香港跆拳道代表隊成員林雍嵐，事發前剛完成港隊訓練。

林雍嵐所屬的道場負責人、國際跆拳道香港總會副館長吳楚民向本報證實事件，稱林雍嵐現時仍於伊利沙伯醫院深切治療部（ICU）留醫。

吳楚民稱，林雍嵐自小五起跟隨其道場學習跆拳道，至今已逾6年，成績非常突出獲選加入港隊，曾代表香港出席多項國際賽事，去年獲香港跆拳道協會選入其年齡組別的黑帶組（女子）。吳楚民形容她是一個很乖很勤力的學員，事件令其家人、教練及隊友震驚和哀傷。

翻查資料，林雍嵐除跆拳道外，亦有參與舞蹈及繪畫，其表演及畫作曾多次於本地展出及獲獎。

斷雙腳又死唔去好陰公
咁細個又叻
細個有咩煩惱都好
好快會過
搵人傾下真係會好啲

一定會再自殺

係咪入港隊太大壓力

本身會唔會打奧運？

做乜咁睇唔開

跆拳 斷雙腳

是咪又被D教練 abuse ....

點解個天咁對佢

係咪比人推架

係咪好似電視劇d情節比妒忌既隊友推落去

港鐵仆街到

閉路電視話影住佢自己跳
唉 跆拳道咁勁又唔似俾人搞倒
好撚地地一個妙齡少女 做乜鳩呀該死嘅唔撚死
該仆街嘅又唔去

所以係想自殺 定 俾人推？
墮軌即係點？

會唔會係暈咗呀

如果尋死都唔係揀跳軌啦，咁痛苦

係咪睇左日本女高中生

Push

係咪又關教練事呀